她經常對他指手畫腳，而他則用居高臨下的父親般的眼神看著她。 《英國烘焙大賽》能自救嗎? 瑪德琳·戴維斯| 2021年11月18日|食客 
 斯圖爾德說，說服他拍攝這張照片的原因是以一種不居高臨下的方式呈現的明確事實。 如何與對疫苗猶豫不決的人交談|Tanya Basu | 2021年8月16日|MIT技術評論 
 歐洲領導人甚至更明顯地對他屈尊俯就，安格拉•默克爾(Angela Merkel)也不再對定居點問題有所保留。 內塔尼亞胡到底出了什麼問題|Bernard Avishai | 2013年1月21日|每日野獸 
 “我可不想屈尊下賤，勞拉，”瑪格麗特夫人插嘴說，這時老夫人正扇著她那張熱臉。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 “如果你肯屈尊解釋一下煎鍋的原理，我也許可以把你從火裡救出來，”塞爾比強調地說。 被追捕和騷擾 巴蘭坦 
 如果你的廚房機修工肯賞臉的話，請你給我倒杯茶就行了。 《隱藏的地方》|伯特蘭·w·辛克萊 
 如果這破爛人肯屈尊接受的話，它就只能送到他手裡了。 南美洲的戰鬥和戰士|賽勒斯·湯森·布雷迪 
 他們也許會屈尊對我客氣一下，然後就會像以前一樣陷入混亂。 我的新助理助理 希恩